黃埔/海濱南岸/半島豪庭 點揀

1000 筆值

點㨂好

鑽石廳 ok?
黑廁 ok?
冇明火煮食 ok?
會所 is a must?

答到上面四條問題就大概有答案

黃埔>半島
海賓垃圾，居居設計私樓價設，又遠又冇野食

得1000 就求其搵條天橋啦
仲想偷偷地入其他私人地方訓

海逸豪園大家又點睇

唔實用 樓底矮 但位置好

黃埔屌打

維港星岸

黃埔花園

海濱居屋底，另外兩個好d

黃埔花園不如睇埋新邨，質素相差無幾

係囉，原本係居屋，點翻新入面都係居屋料，賣私樓價真係搵笨柒

新邨唔掂啦，你睇依家新邨好多簷篷都要加鐵架，好似就嚟冧樓咁，睇見都唔開胃

Yes

題外話，紅磡有無咩屋苑好推介

Poly Hall

我又咁睇，買樓睇地段、間隔、用料、設施。

同埋講真宜家d新樓用料分分鐘仲差過舊居屋

黃埔花園1000買唔到好大

加少少住
海名軒/維港星岸

最近睇1000可以買到d咩

黃埔普通質素3房

海濱高質煙花景2房
海濱低質3房

半島低質2房

位置其實幾好
無黃埔花園咁多人靜啲又未遠到話唔方便
但要留意唔知點解好好好多印度人住

師兄 無講呢兩個加一倍都買唔到

一係海名軒一係黃埔花園
其他嘥鳩氣

完

好野黎

幾靜幾舒服，同一層好多國籍都有

黃埔花園漏水

多日本女人
FF下AV情節又得

維港星岸獨立屋最好住

半島豪庭首選

樓齡新過黃埔 近火車站 方便過海

多日本人妻

黃埔漏水樓夾完錢管理公司搵唔到contractor
每個月管理公司收返夾出來果筆錢做管理費?
好似真係難搞D

半島超曬班, 邊有得比呀

樓主budget 1000
海名軒at least 都三字頭

黃埔花園啲管理費好貴，仲要是漏水，甲個啲錢俾管理費，整極都極唔好…

黃埔花園管理公司垃圾到爆炸，自己上網search都大把新聞，數簿又亂，啲錢都唔知去咗邊。仲有因為大業主係商場所以係無業主立案法團。
樓齡又高，好多維修要搞，又漏水又老鼠，管理公司都理9得你，管理費就橄粗加。依家仲要有黑警搞事，衝哂入私家路放tg啲保安都唔理，因為個阿頭係前黑警。

海逸豪園

都會軒

+3000叫加小小, 你Win

師兄海濱可以改套廁嗎？

半島/海逸 二揀一

響連登問買樓你都應該唔會得到任何意見...
呢度啲人覺得10,000,000係應該買到豪宅

淨係樓齡高但平得過海濱南岸我已經唔會揀佢

唔*

樓主點解呢個時候入市

有10M唔駛買新邨啦
紅磡灣中心

呢個唔錯，只要唔嫌近 40 年樓齡
行去紅隧口搭車都好方便
而且係九龍區少見既 999 年期樓